車cam長火

長火係味一定要駁入fusebox?
用OBD做唔做度？因為前後cam24小時錄影！
thank you!

OBD做到, 但最好駁埋低壓保護既線

前後cam會唔會抽乾舊電？

你有做低壓保護就安全d

最好入fuse 箱啦
用obd 一陣整燒左份電腦就麻煩

而家出面整長火手工幾錢？

Diy
其實唔難

Youtube 查keyword 有教

有啲牌子可以set自動斷電

我無儀器check fuse

師兄有無介紹？

iRoad/ Thinkware

唔駛check 上網搵你部車嘅fuse mapping table 就有寫邊個fuse 有咩用

而家車cam駁左匙火，轉長火係咪要買過d線？

一條匙火一條長火駁fuse 箱
匙火可以用車機
長火就要逐個位試

點逐個位試？

唔係日日揸, 駁乜都冇用

司機位下面有fuse 箱
你熄哂車搵萬用表睇下有冇12v
匙火就睇下邊條熄車冇電到
正極掂fuse 上面2點鐵/負極搭鐵
有姐係長火 你可以塞條電線係fuse度
一係買條取電線

冇你就搵你部車fuse box diagram 對番位

其實室內燈嗰個fuse就一定長火
收音機就匙火

fuse box 個蓋都應該有幅圖

將條電線翹埋落個fuse腳位, 插入去就用得, 唔使他錶check